夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

死左

屌你老母

食雞

爽

唔wo

唔想訓住

思考人生

On9

終於又食雞了

唔好訓

我雙排打四排照食

食蕃茄

想4

包養我

預埋我

學校霸王

照食

臭雞浮雲

唔準

熊大哥

乜料

唉

唔訓

不了 太酸

好

咁你叫乜蕃茄

姐姐你太美

我愛妳

因為個樣似

乖

圖

哈哈哈

多謝你

屌-.-

咩事

斯文人 唔講粗言穢語架

你係邊個分身

你諗多咗

邊個
港我知

晚晚都叫人去訓

港你知 考慮下

休掉

港完你又唔訓

訓啦

唔準再唱

港

唔準looppppp

講乜先得

掉左個腦

玩緊手機天龍唔想訓住

刷曬副本先

玩傳說啦

等埋我

不了 天龍有情意結

一齊

條友係邊個分身

課金未

唔準再打

=.=其實有課

糞game

Bye

幾多

打你

幾舊水姐

手機驚唔好玩